抗爭已經結束？

呢排因為區選結束，大家沈醉於一片歡呼聲中，彷彿好似贏了區選就大團圓結局。

大家唔該醒下呀，五大訴求唔記得啦？

獨立調查委員會變左獨立檢討委員會呀！
林鄭仲寸漆漆咁做緊特首呀！
真普仲係遙遙無期呀！

大家快撚d醒翻，恢復狀態！！繼續爭取呀！

醒呀大家！

和理活動日日都有
係勇武已經諗唔到仲可以點做
圍又圍過 閃又閃過
唔係佢地唔想做嘢

我地現在俾政府的印象係大部分人都已經收貨
但其實呢個狀態好危險，因為呢個pk政權隨時都等緊機會消滅我地

我地有生之年，可能就只有呢次機會可以聚集到咁多力量，包括香港人自己、包括美國等

千其唔好浪費呀